生成咁既樣 著咩鞋好？

赤腳

Racer?

推

唔撚好戴眼鐘啦

成個咸濕佬咁

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

望一望個post
嘩屌死撚左佢算啦 垃圾